屯門出元朗條紅wan線

係咪又係班鄉黑罷晒黎做？

紅van多數係

佢d車泊晒係街，唔驚既咩？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告